PCCW 寬頻sales請入

啱啱完咗約
PCCW send咗封信嚟話續約
但都想睇下巴絲打有咩offer
已經駁咗光纖
請出招